有冇人鍾意浪漫嘅歌？

Mendelssohn Songs Without Words，一切盡在不言中，用音樂細訴平淡的愛

利申:純屬老作，非作者原意